[人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 2

呢d係鋪仔賣會食你錢，官方鋪無包裝
官方話無

點解唔直接去街舖出
入到去 比錢 攞咭
印象中三四個字搞掂 做埋實名

今個星期再試

見樓主唔開，我就索性開 仲要無改到個2字

[人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 3

官方鋪問過但無貨, 教我去出面買

出面買都可以幫你做實名